【世紀大賤男】明知人地有老婆，係都要痴埋去

明知個女仔有未婚夫
仲要主動黐埋去 想搶人老婆
俾人拒絕就要生要死
真係令人作嘔

（好心你啦，你葫蘆身型又樣衰髮型老套都夠膽死搞人老婆）

你呢個人仲幫人出櫃、爆人秘密、寫假新聞！
呢啲人真係人渣，社會嘅敗類，係垃圾人！

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

無證無據就公審先

人地連我愛你都要copy 朋友嘅

寫埋個啲咩藏頭詩，咩時代啊收皮啦

11

12

13

原本同呢個人仲係朋友嗰陣打算鼓勵下佢啦
點知佢copy and paste啲對話
我都未見過一個咁渣嘅男人

14

15

16

17

18

19